當開始卡關嗰陣 就要讀下孫子兵法

其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震

翻譯：部隊行動迅速時，如狂風飛旋；行進從容時，如森林徐徐展開；攻城掠地時，如烈火迅猛；駐守防禦時，如大山巋然；軍情隱蔽時，如烏雲蔽日；大軍出動時，如雷霆萬鈞。

最近嘅快閃行動黎講 速度同破壞力都已經好足夠 咁問題就在於軍情隱蔽 我地唔應該預先同敵人講定話8點爆咩爆咩 應該係我地爆完之後黑警先知原來爆左㗎啦 咁就要靠小組行動 搵自己相熟嘅人組隊 最小兩個就得 一個睇水 一個爆 自己決定幾點爆咩 唔好通知其他人 TG都唔好講 爆完即閃 之後自然有人發現

而陣地戰方面 坦白講喺武力同心理差距底下 無論點都無可能做到不動如山 所以剩係需要做到喺無損失嘅情況下盡量拖延時間 空城計係一樣幾好嘅防守方法 至少班狗唔會喺唔確定嘅情況下清場 而萬聖節就到 空城遮陣底下可以擺好多造成心理陰影嘅嘢

推

系
駁吾刀

推 不要跟中共劇本走